問銀行借錢係咪一定要有糧單

有急事想借2萬 我重係學生有時返下炒散 岩先銀行打電話黎要我比糧單 我話返緊炒散比左個酒店名佢同職位佢 其實係咪好大機會唔批

按資產比佢囉

咪係囉 你乜柒都無 點借比你呀 叻仔

唔洗

淨係樓契都得

又冇收入證明 又冇資產 你估開善堂咩